{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053883",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 화이트스톤풀빌라"
    },
    "text": "ミルヤンホワイトストーンは自然に満ちた場所で、ミルヤンで美しい景色を楽しむことができます。 ここでは楽しい水遊びを楽しむこともできます。 また、プライベートなプールビラでは美しい自然を眺めながらヒーリングすることができます。 チェックインは1500でチェックアウトは11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをするにはバーベキュー機器をレンタルする必要があり、追加料金が発生します。 幼児基準は1人当たり30,000ウォンで、乳幼児は追加料金が発生します。 客室内にはプールとサウナ設備が完備されており、現地決済が必要です。 無料で提供されるWi-Fiが利用でき、ペットは入室できません。 駐車場があり、カード決済も可能です。 消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器も設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミルヤンホワイトストーンはどのような場所ですか？",
            "answer": "ミルヤンホワイトストーンは自然に満ちた場所で、美しい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンホワイトストーンで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、ミルヤンホワイトストーンでは楽しい水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは1500で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするためには何か必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをするにはバーベキュー機器のレンタルが必要です。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児基準の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準は1人当たり30,000ウォンです。乳幼児の場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはプールとサウナ設備が完備されています。現地決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料で提供されるWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。カード決済も可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなセキュリティ設備が完備されていますか？",
            "answer": "ミルヤンホワイトストーンには消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 412
    }
}